阿古路岩岩其實做乜鳩

一直覺得佢唔係矛果d
都叫乖乖仔啦
做咩無啦啦想收雷斯山